2016年嘅立法會選舉係咪最搞笑？

射撚滿嘅永續基本法
加個C煙同陳玉娥
真係會笑死

推

Hi 真係好快手

慢慢欣賞下條片先啦

Follow咗你呀嘛

係窩

前排睇咗少少，但停咗未睇晒

陣間睇下溫家寶會唔會入黎先

有時間可以睇埋佢嘅

何志光

今屆有龍心

今年新東有 龍心 陳玉娥同趙佩玉

你召喚佢

係窩 龍心

召喚左啦 等佢入黎

我趁而家等食飯睇

唔好噴飯就得啦

等緊食啫

Pishhhhh

多謝你

BTW聽日就要揀個好地方食飯啦
因為全面禁堂食

有時間順便比個正皮我

好耐冇出街食，都冇人約

最慘係啲勞動階層嘅搵唔到地方食飯

俾咗啦衰仔

咁都好啲 唔使煩要喺邊度搵個位食飯

感激萬分

樓主高汁

多謝你 連登有愛

巴打好波

多謝

港區人大三分二即係幾多

射撚滿

真係有邊個知痴線

果年真係好多花生
希望今年都係啦

今年多數剩係屌嚟屌去

到時等睇龍心表現

Hi

遲大到

柒到唔敢睇

痴q線

頂頂喊都幾真
老實講表現幾好

記得CLS

果下我忍唔住笑咗出嚟

Thx

私煙仲好笑

可唔可以幫手推文

話陳雲港獨

p牌推唔到架
一秒！

P牌好似開唔開都係咁

推唔到同拉係兩樣嘢喎

推唔到唔等於拉

一樣嘢嚟冇分別架 都係不推

陳玉娥好撚痴線食左藥未

算 最緊要巴打們睇條片就得啦

今年唔知佢點啦好期待

好貴架選舉按金

陣間再入黎傾吓計
而家做陣野先

熱狗：選舉近了 飯民飯登又玩抹黑

你唔出黎柒 邊有位入你呀

射撚滿: 要好打得

咁虫博士打唔打得

明顯係啦屌

熱狗好惡架

Ok
阿寶佢哋喺到開台

[至少34名手足上庭！] 7月29號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

牙娥

入左去推

今年仲會見到佢

而家兩邊都推下

再推

thx

熱狗真係柒到PK

佢可能大把錢呢

再推你

而家兩邊都好熱鬧

未入去望

佢地啲話題都幾多
正話見到佢地講貓

Ysysys 佢哋晚晚都會開台吹水，歡迎加入

一定會加入。順便賣下廣告

生活有啲苦悶有啲時候都要上下連登解下悶嘅

正當附件三不停咁加的同時
國師仲堅持緊永續基本法

私心

隨時都有人

雖然係民主思路講，但政治可以有理想，但唔可以活係自己既夢想呢句真係插到熱狗好應
永續基本法，同民主回歸一樣戇鳩